\newpage
\pagestyle{empty}

\begin{huge}
\textbf{Parecer}
\end{huge}

\vspace{20pt}

\begin{normalsize}
Relativamente ao relatório apresentado pelo aluno João Silva de Melo, e intitulado ``Prover para lógica híbrida e metodologias de hibridização em HETS'', sou de opinião que está conforme o plano de trabalhos.

\vspace{20pt}

\begin{flushright}
José Bernardo Barros
\end{flushright}
\end{normalsize}

